好想辭職呀

成份糧好似肉金咁，日撚日比客屌，我應佢又話我駁嘴，唔撚應又話我唔撚做野，我應ok照佢想法做又話我無比意見，屌屌屌，快撚啲炒撚左我囉仆街

錢你有無？

自己走啦
比返d尊嚴 等人炒
雖然唔保下一份工唔使俾人屌